召集所有鼓佬既面孔

巴打們用開咩棍？
我覺得最煩係重量 5AXL太輕 XXL又太重
試過cut左條尾 但又奇撚怪怪咁

Cut完唔會唔就手咩？

所以咪奇撚怪怪 搵唔到岩重量

無鼓佬 ？

用開7a

用開5b 渣返5a手感好怪

斷斷續續玩左兩年仲係新手級
只係用過5a

SD1 General

5a或者7a

Promark 5B